9月21 檢討

今日自衛反擊十分團結一致 成功制裁黑社會 但有人吹風話無辜阿伯被打 我認為手足唔會亂打人 亦有人話係有鬼 所以大家記住我地既格言 兄弟爬山 時刻緊記唔好咁易比人有機可乘

仲有一樣係大家使用魔法要點升滿基本功先 唔好傷害到自己同手足

聽日一齊入離島玩 加油

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

應該出片教掉野姿勢 今日辣到自己

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講